]AnLIHKG] 留COMMENT!! 唔好開Post拉人

林早逝bam得好快 有關鍵字就del post
留comment唔好開post

LIHKG Android 版本已可於 Google Play 免費下載

果邊幾分鐘已經del post

仲忍林祖舜？LIHKG 討論區正式成立，將會延續「最好用戶體驗」App

iOS ：

Android ：

• 會員註冊
註冊新會員需要 ISP 或部份學校電郵認證
另外 HKG+ 用戶可以用 Plus ID 來作為邀請碼並允許任何電郵註冊
步驟：開啟「HKG+」，進入「HKG+ VIP」頁面，然後按下「點擊顯示Plus ID」
*注：由於目前 HKG+ 已經落架，所以已經刪除該 App 的用戶無法取得 Plus ID

要令一個討論區成功，絕對唔係單靠有幾快，有幾靚就可以，而係需要一班會員，我地會非常重視你地嘅意見。
LIHKG 只係踏出左一小步，成功與否就需要靠大家。

👆🏻🤘🏻👆🏻🤘🏻👆🏻🤘🏻👆🏻🤘🏻👆🏻
#踏上這無盡旅途LIHKG Android 版本已可於 Google Play 免費下載

仲未畀人bam